球员们的船停靠在坦帕湾港继续庆祝。 坦帕湾海盗队在游船游行中庆祝第五届超级碗胜利，Cindy Boren, Glynn A. Hill 
 捕龙虾船在阿卡迪亚的悬崖下隆隆作响，它们从一个浮标移到另一个浮标上拉捕虾笼。 终极阿卡迪亚国家公园旅游指南，弗吉尼亚M.赖特，2021年2月8日，|户外在线 
 反对“船只检查”的斗争表明，要清除写在警察工会合同中的昂贵福利是多么困难。 Andrew Ford, Asbury Park Press, Agnes Chang, Jeff Kao和Agnel Philip, ProPublica | 2021年2月8日|ProPublica 
 利佩的检测呈阳性，随后是她在船上认识的一对贝塞斯达夫妇。 900000人感染。 近15000人死亡。 冠状病毒是如何席卷华盛顿、马里兰州和弗吉尼亚州的。 |丽贝卡·谭，安东尼奥·奥利沃，约翰·d·哈登| 2021年2月5日|华盛顿邮报 
 如果你卖割草机或船升降机，而有人正在寻找特定类型或品牌的割草机或船升降机，那就太好了。 语义搜索驱动扩展到潜在客户|Nikki Vegenski | 2021年2月4日|搜索引擎观察 
 我在船上的船长布拉卡卡，他想让我演海明威的角色，留着白胡茬，他想要英雄的角度。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 上一次如此规模的突袭发生在2001年，52名男子在尼罗河上的浮动迪斯科舞厅皇后船上被捕。 塞西正在迫害、起诉并公开羞辱埃及的同性恋者|贝尔特鲁| 2014年12月30日|每日野兽 
 在贝尔卡岛，博塔拉和他的家人看着白人把他们的家人装上一艘大船，驶向基桑加尼。 刚果被遗忘的殖民之旅|Nina Strochlic | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 许多翻译是坐船来的，他们在人群中和意大利当局一起记录下这些人的名字和细节。 难民涌入欧洲的走私网络|芭比·拉扎·纳多| 2014年12月15日|每日野兽 
 “当走私船准备好时，他们会打电话给你，”Saed说。 难民涌入欧洲的走私网络|芭比·拉扎·纳多| 2014年12月15日|每日野兽 
 胡西尔匆匆上了船，严格按照迪克的指示去做。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 但是，当船的龙骨触底时，每一艘船的货物都冲进水里，然后进入敌人的炮火中。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 “彗星”号是第一艘在阿肯色河上航行的汽船。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 他嘲笑他们的愚蠢，自己上了船，命令他的人带上一根结实的缆绳。 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 他们中有许多人受了伤，其中最严重的人被押上了一艘正好开过来的木桩船。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿